港股有冇可能四萬點？

莊正ig開緊live得六十幾人睇？